又話跌到負油價，做咩係咁升

沽左又夾

侵侵放風

追沽

咁易比你嬴 呢個世界就無廢柴

買啦問

開會嘛 星期五。仲唔吹下風

只要美國肯減產，沙地同俄國都會減，而家D油多到冇定擺